啲女仔係咪真係咁鍾意shopping

女人買野係天性，不服來辯

比曬signal

大好機會點解唔溝

都好明顯下

咁好嘅機會。。。

條女已經好明顯下

你青頭仔嚟 ? 未拍過拖 ?

憑實力單身

哦 原來 A0 , 咁你咁既心態

唔駛旨意有拖拍

你疊埋心水轉機好了

青春呀 真羨慕

條女靚唔靚先

加油呀巴打

條女比晒機會你都唔識上

Above average啦下話

屌樓上班連登仔吹撚到，第一次見大家唔識行下街就話俾晒signal咁都唔上。究竟係個個情聖定FF太多